你講女朋友同我畫［請出招］

差撚住me

我想送個心比你

聽日考車大壓力

畫男友ok?

餵母乳的媽媽的奶頭

小雲小吉

食雪糕的男孩

畫風好可愛

女朋友同我畫

絲打要笑

男朋友好大壓力 好忙 想佢開心d

畫隻喊緊既Melody

希哥食女

畫我個名

一對感情好既兄妹

小丑

如果係我個名
你會點畫

我個名

好急

😂😂真係出奇地似
Thabks bro

老雞

高汁post

我個心穿左個窿

女朋友

我愛牙醫

Shhh 不是奶頭

好得意嘅貓食緊桃

艾菲爾鐵塔嘅女孩

男孩老狗個女朋友

我有成日禁錯b

可唔可以畫bb豬

獅子獸

藍波運動員

膊頭好壯 既人做緊gym

兩隻白熊一大一細
couple嚟既
qq畫風呀巴打畫得

有啲hea

賣酒翁

我想以後開開心心
成功入U

正評左先

最近有點灰
仲未搵到工但又要籌旗

Bb我好掛住你

如果我可以撞翻個女仔
我一定問佢攞contact
怪我之前細膽錯失勁多機會

同男朋友long d

無人記得巴打

想要陽光海灘 心曠神怡嘅景

高汁留名

阿童木

推

布丁狗食炸雞

趕緊起貨啦巴打

好臭串嘅賤熊

屌你老母

我個名 不過要有佬味

我想要個夢想

多謝

希望唔好發咁多脾氣

男朋友睇落有肌其實肥仔

正

男朋友好有肌

小王子 在星球尋找他的角落

但願你記得我

我個名加隻龍貓

我個名加icon

一個生得靚既小妹妹好傷感咁望住支紅玫瑰

my name

只要 小雲 一個，可能麻煩到你

貓
唔該曬

應肚即飛

我男朋友 左邊面中間有粒好可愛嘅墨 下唇有啲厚 加多副文青眼鏡唔該

好大壓力
可唔可以畫幅畫鼓勵下我

主題係fearless, 要有勇氣d去面對困難

一個踩板既男仔

浪人食煙 噴煙圈既 畫得好靚btw

地盤之猛鳩

大哥哥同三個細妹
想有啲貓仔係隔離

日日衝gpa
巴打畫幅過三爆四鼓勵下我得唔得

我女朋友 小包包面 中等髮長 中分

香蕉先生

「唔好咁懶」
自行發揮創意

網名黎家姐

利記海鮮

很想要吧

其實我記錯左獅子獸係獅子

我個名.唔該

成件事錯曬

熊貓仔同豆腐妹攬住
求畫 cute d!!!!

淮山味布丁狗

三隻貓加三隻倉鼠

好3d
多謝

跳樓前一刻

唔知好喊定好笑

在座各位都係垃圾

隻貓夠晒得意
多謝爸打

已save

單身狗 (可愛）

兩隻熊
一隻叫欣 一隻叫峰

力威師傅

一念天堂 一念地獄

聽日考試 但無乜信心

Dse口試加油 預祝5**

想要toystory隻Lotso

可唔可以畫我同我男朋友呀？
我著住校服
而佢又肥又大舊咁著住西裝拖住我隻手行街街

女朋友似minion(矮個隻)

一隻鹿
如果可以嘅話 我想有個女仔係佢隔離

一個打泰拳嘅女仔

成日想努力溫書，但好易分心

正皮左
但我打錯字 係賣油翁

打機既155可愛女仔

食野食得好開心既一朵花
要可愛風既

我要同小丑結婚

幫我畫 胡迪打低巴斯呀唔該
btw好中意你啲畫風

我願意比你激死

高嘅

同男朋友打氣叫佢加油

肥媽咁既樣

點解會知道我係絲打咁勁
btw 都好靚
多謝你

陳展鵬

單身二十年

一個鍾意聽metal嘅女仔

等緊offer God畀offer

DSE頂硬上！

梓瑩 可愛 長頭髮冇眼鏡

牛奶妹嘔奶

温柔的人一定會幸福
衷心感謝妳
希望巴打可以幫我畫
感謝

賤熊ted

多謝啊
你地咁夜都唔瞓嘅

巴打，好可愛呀！
今日的我女朋友生日，可唔可以畫隻熊大(LINE FDS）個隻
寫住 0321
唔該你！！

利申：正評左

兔仔頭頂有棵草

幫我打氣
好需要

輕輕一推 好期待呀

畫隻靚鴨

畫我個名得唔得

畫我

我想知我個名你點畫

奶女朋友對腳

胡c fu

Show me 二頭肌！

畫好多條女比我得唔得

實在太寂寞太孤單...

女朋友比人炒左

畫熊本熊抱住一舊柿
再加d心心 麻煩曬

鼓勵下佢ok?

一隻狗同一隻貓打緊交

我地攰啦 想乞啲正評
聽日再戰 人人有份永不落空

畫得好開心

無左個愛字

btw thx

已正評
巴打快畫到我 聽日等睇

Btw評已正

期待啊巴打
正評就基本啦

戀愛了的小獅子

後日23號同女朋友一齊3年
畫入面想寫埋:
年月日
3年快樂
同埋一男一女
男要有眼鏡 女嘅唔使
最好有埋金莎花
辛苦晒

冰雪公主

加油巴打評已正

短髮可愛女加我個名

畫個死肥仔

寫
回頭看最初多快樂
想做wallpaper

臭雞

留名

唔太肥唔太瘦中等size 長直髮 帶眼鏡 個樣有少少傻 胸細細

我個名 唔該巴打

等non jupas 派offer
再加呢一排工作多壓力大
想有人幫我打氣

肥毒茶杯仔

thanksss但係我諗我0分

my name please

我個名 晍該巴打

真係瞓啦 等我

畫隻小王子俾我 提醒我唔好放棄自己夢想呀

我個名拖住一個女仔

畫得好靚!!!

畫啲開心既野 要有彩虹同中間分界既女仔

畫我周我女友

畫我同男朋友去左日本

女朋友就冇啦 老婆得唔得？

thank you

我個名
畫得好靚啊樓豬

畫我個又可愛又傻傻地既女朋友

白痴妹煲劇

可唔可以幫我畫隻好可愛既貓痴住個男仔
個男好怕醜咁
啲畫好有創意 好靚

一隻捧住個波嘅兔仔
唔該巴打

畫老人與海入邊釣緊魚個情節

我個心好撚痛
Thanks

李英愛食雪糕

大樹係中間
隔黎企住一隻小豬 小龍貓 同大象
寫Our family
Thanks 絲打 畫風好cute

可唔可以Felix the Cat 入面隻Felix

我個名plz

一個戴住唔同面具既機械人

thanks!

我個名 等一個人白飯

唔好漏左我呀 樓主

皮已正

好正

鋼鐵.....哥哥..

笑佐

畫我個名😀😀

空條承太郎

我名

巴打可唔可以畫我個名

thanks 巴
肚腩真.一樣

你是如此的難以忘記

畫我名

已讀不回既女人！

露大象嘅小新

吾好嬲

評已正 多謝

我個名加隻貓

我個名
利申 It狗

冇左我呀巴打

寫都要寫吾字

畫魔髮奇緣既長髮公主 thx巴打

畫熊貓同狗仔相愛

寫出黎都寫吾，吾你老母咩

畫一對四眼情侶

好得意 btw 係唔 玩 咗 唔係吾 挽 佐

評已正 求我個名

正評
我個名

巴黎鐵塔下嘅女孩 唔該巴打

評已正
女朋友係個大蠢豬

好靚
但唔好打5p字得唔得

正皮

畫 薄餅掛住寶寶

移動城堡 個男人

戴住西瓜做頭盔既細路

屌你咩又"吾"又簡體
本身明明係高質post

胡力威

我的名字

陌生既熟人
真心

一對情侶中間有隻狗
女仔拖住狗繩
男仔拎住一個紙袋
散步

可唔可以畫我個名

Sorry
我自己都唔記得check完先po
利申 已經屌醒左女朋友

人渣

畫得我未

一隻虎紋貓用打氣手勢講：媽媽 返工加油 唔好唔開心

短小精鋼

女朋友係隔離 唔可以畫第二個女仔咁靚呀巴打 收住貨先啦 怎麼辦

大肥豬同大瘦豬

小木偶

畫我個名唔該

畫我同男朋友 我戴眼鏡斜平陰 男朋友斜陰有肚腩 皮已正

隨緣

神鳥鳳凰圖

我叫阿俊
俊？邊撚到俊啊？睇過？

PASS左!!!!! 多謝你

肥西老母雞

樓主#189畫左未

一隻好可愛嘅牛同一隻西面貓

出緊

章魚丸子同章魚做朋友

可唔可以畫一隻傻鴨著住西裝戴眼鏡拖住一隻護士melody，麻煩哂！

Lee sin please

我個名 華康美少女下體

我個名 你會點畫

收貨啦 當然畫靚d就最好

可唔可以畫一條龍，要q版的，射射

我係垃圾

世人眼裡的飛雞

畫軍人

皮已正
畫我個名唔該

矮矮地~153cm
好似花鼠俱樂部入面d松鼠咁可愛既女仔

我要錫啖泰妍

一架救護車 ，車頂有隻貓

btw巴打同你女朋友好快手

哥基

我個名
唔該巴打

689 kiss 林鄭

神奇地似
多謝你

維尼著返條褲

閪面嘅貓

老納不吃狗肉

兩隻拎住蜜糖嘅熊仔攬實

等緊一個對的人出現...

小姐妳嘅Cappuccino
Thx巴打

吾你老母
吾你老母
吾你老母
吾你老母
吾你老母

教唔好女朋友 係我錯 請大力鞭打我

過去的就讓他過去

可唔可以畫隻狗同豬拖手？

吾名

想男朋友唔好成日罵人

打緊飛機既夜神月

原諒我好唔好... 我地重新開始

BB 我好掛住你呀

已正評

有J既鬆弛熊

鬆弛熊摸摸鬆弛雞個頭

可唔可以畫我名, 感激

考試考得好 狂歡中既鬆弛熊

竹[img]
幫我地同你女朋友講聲生日快樂❤❤

請畫出我個名嘅相關人物

搵唔番自己個張

Donald duck 要q版

Justin bieber

想要 比卡超 (我) 同 伊貝 (女朋友) 一齊好開心 好幸福GE樣

想逗下女朋友開心

真係好撚窮

仲未見到我

長髮公主同埋美女與野獸隻野獸

唔該你地

兔兔同狗狗

扮下可愛咋 見疊字唔好打我

畫Elmo同Cookie monster係情侶
呢兩隻野代表左我同男朋友 not hehe

畫隻企鵝 同埋［我愛寶寶］ 謝謝你

一個短頭髮齊蔭嘅女仔攬住隻P助公仔
P助係Kanahei個隻雞仔

想要薯蛋頭先生同薯蛋頭太太既sweet圖

願者上釣

我不想生存

女仔咁多疤唔靚啦

thanks!!!好似

My name

thanks 巴打

多謝曬好靚呀！！！！！

係病房實習比病人用粗口問候 好唔開心

巴打畫到我個個未 最近好sad 想開心下

豬八戒仙女

想問下呢隻畫風叫咩？

點解要係肥仔？
巴打好好心機

鬆弛熊同史迪仔個隻小甘既合成獸

正皮
啲畫好正

好靚呀，多謝巴打
好鐘意

皮已正

排隊

美斯入波既一刻
想拎來做wallpeper THX

我想要 熊本熊幫我打氣加油

大家比啲耐性
練到係我地自己既 實交到貨比你地

唔好錯過正評既機會

畫我個名 皮已正

聖德尼街的節日

樹熊同馬嬲

做拱橋既貓

是咪miss左我

男朋友好用力痾屎
唔該巴打！

未有既係未畫到
唔會miss

米九男與米六女

好感動 多謝哂巴打

跪求畫我同我男朋友

佢近來要做fyp, assignments, 又多quiz好大壓力，想為佢加油同哄佢開心 想比佢知我會係佢身邊支持佢

情況許可的話...可唔可以畫d細節位：
我：斜陰長髮，下巴中間有粒好細嘅墨，大波
男友：高大靚仔，下巴中間偏右少少有粒細墨（畫出黎應該會變左相反方向粒墨係左邊）

正皮住等樓主

老虎搭隻蟹

老虎

我個名
之前已經寫底，係咪漏咗

我個個都好似漏咗

我都係

未到呀 畫到第十頁咋 時間有限

等我

出左啦 睇下上面

希望男朋友可以緊張我多啲
希望可以同我地個𠄘諾一樣 可以2022結到婚

瞓了

早抖巴打
唔好miss 薄餅掛住👶🏻👶🏻啊

我都漏左

明明可以食宵夜

一個髮型師幫悟空剪頭髮 龍珠個個悟空

可唔可以畫呢張相

好似miss咗我
我要一對四眼情侶啊

thank you好靚
未畫已正皮

屌好撚型

烏哩單刀

點解係諗撚死你 btw thanks!!

日本妹

想同女朋友復合

好靚呀 多謝晒

多謝你呀巴打

幾靚

用你既風格畫Metallca個標誌

差撚住U

哥斯拉屌大猩猩啊 唔該

整隻雄火龍黎啊

毅進星$100

巴打我個名

多謝巴打

加油巴打！

Sorry 巴打 改一改 我個名加個日本妹

好似thanks

Thx巴打好靚好中意

Thanks

巴打 幾時畫到我

好得意
多謝巴打

廢符

一隻傻鴨攬住隻八哥

上面有

挽你老母
佐你老母

事後走人
評已正

煩惱好多好辛苦

Thx 巴打

第5頁繼續等

職安真漢子

多謝你 好可愛

捉實棵樹既大眼樹熊

畫左比你啦 雖然唔係飛翔

估唔到係咁

好正 多謝巴打同巴打女朋友

唔怪得我睇唔出

樹熊攬住隻馬嬲

多謝巴打！btw好鍾意你呢種畫風，簡單得黎又靚

巴打加油呀，等緊

畫我老婆係新垣結衣

巴打 加油努力

畫愛麗絲
皮已正

mid term炒拎左

要趕project
比啲時間 推住po正住評等我地

等緊您巴打，加油

上面呀絲打

咁多人話似
樓主唔該畫我個未來男朋友啊
睇下似唔似先

巴打畫到第幾頁。17頁等待中

Sorry 可唔可以加多啲野
米九男友係地盤佬，米六女友係護士仔

Between, 巴打連啲字都靚過人

畫到一條糖絲未?乞求代表我0既圖, 求求巴打

樣衰呀闊食蛋捲

仲等緊 加油

巴打畫漏左我

畫左好多次 上面有

巴打係咪漏咗我

估你唔到 多謝

畫卡西火 發嬲OK？

畫到14頁 漏左出聲 後面等陣 Gdnite

有無得要樹熊同豬好sweet咁一齊 卡通啲就最好

漏左呀

我嘅老虎呢

好想腸油比你

畫我巴打
平蔭兩邊剷青帶漁夫帽
塊面好細靚靚下巴仔
鼻細小小扁眼精靈
拜託巴打
畫風好可愛 可以試下出書

正呀喂 多謝

多謝巴打
好靚

多謝你地啊 雖然佢係韓仔頭 我係日系劉海
但都比你發現我地兩個一樣樣

巴打可唔可以畫我同我女朋友
一齊就快4年 多謝你一直照顧我
我係眼鏡斜陰 女朋友係露額長髮
唔該你
已正評

學生仔 希望啦 等多陣好快到

講detail啲嘛

巴打係咪漏左我

畫 一隻哥基

我係第十頁架

漏左

好正好可愛呀
多謝巴打！

巴打係咪呢個 唔係好sure

估唔到係咁 多謝你

上面呀

Ys 諗起丁蟹

23頁到未？

巴打miss左我
Btw評已正

咁可唔可以畫多張有貓貓喺隔離

漏咗我

仲有好多未畫呀 遲下先 唔好意思

我係海豚

巴打漏左我

比啲耐性

畫隻笑騎騎既Snoopy, 寫住"欣欣加油！"

17 頁既一條糖絲未畫

我都係17頁 巴打唔好漏咗我地
btw加油

好勁

求畫我個名

畫左啦

趕緊到16頁啦

我個名唔該

我個名 Thank you 巴打

我個名，唔知會唔會太難？

多謝巴打
介唔介意畫多張係背影
女仔長頭髮冇紮邊
男仔就普通短頭髮
中間一樣拖住隻狗
Thanks

我個名
Btw高汁post 正皮劉明

精境

天真的小傻豬

sorry, 唔係催巴打, 不過我怕係miss 左, 我係17頁, 耐心等緊

4月17號同男朋友3年
我齊陰既 男朋友都幾大隻
唔該巴打

畫自己好開心咁畫緊呢個post啲畫

可唔可以畫隻勞蘇呀

要等陣呀絲打 一兩日啦

上面有呀

永遠都唔係妳既首選

never the same

巴打係咪miss左 我係15頁呀

多謝巴打同巴打嫂

多謝你地

可唔可以畫我打柔道個樣

我個名
要彩色得唔得

啱啱出左啦 上少少

無錢買顏色筆

師兄慢慢來

My name!!!!

好似無左張圖

sorry絲打

巴打thanks

我個名！

你畫我個名果張好正 thanks

想巴打畫多張我同女朋友加隻貓
女朋友中分黑長直
我就all back 有小肚腩

唔該巴打 你畫風好正好有創意 加油

想同BF 結婚

佢本來應承......

但因為同佢嘈.......佢話DELAY......

巴打恥笑下,THANKS

腳短靚女

應該畫到爆po就完
畫唔到既巴絲下個月同樣時間再幫襯過
都畫左差唔多300張
多謝大家支持

23頁

真係佩服樓主咁堅持，支持你
btw我有隻雄火龍未畫

幫我畫隻賤熊

上面有啦

咁幫我畫我同我女朋友
Ｌ ＆ Ｋ

應該順住落先 畫唔到就下次啦
講聲唔好意思

評已正

巴打畫到第幾頁?17 頁既我仲未見

16頁(好似)。

153cm 中分 豬膽鼻 細眼細嘴 似日本妹

你咁有心，畫唔到都支持你，真係好有恆心

畫左會做whatsapp 頭像表示支持

巴打得閒先幫我畫啦
支持支持！

好靚呀 樓主女朋友畫畫

想求婚但冇車冇樓

張敬軒

我

多謝巴打 加油

美人魚

大韋偉拿

多謝巴打 好可愛呀

唔該曬巴打

唔急 我等你

可唔可畫跳緊戀舞既結衣bb Q版

皮已正

多謝巴打, 好感動

已經做左頭像感謝巴打

我之前留過言但好似搵唔到
唔知巴打畫咗我嗰個未呢?
求畫 ‘豪豬女朋友’

Yanny

蛋牛治

巴打仲畫唔畫
想畫Super Girls 5個成員都圍住我嚟錫

Thx

屎撈人

巴打漏左我呀 事後走人

#626 26頁呀thx

樓主係咪漏咗我

我們中出了一個叛徒

朴初瓏
thx

火爆傻西但係好靚女

吾你老母

巴打

唔該巴打

巴打
我用左你幫我畫張相做頭像